旺角行人專用區其實邊個政府部門負責

想瘋狂打去投訴都唔知邊個部門

成條街變左大媽跳舞街

警察推食環
食環推路政
路政推運輸
運輸推民政
民政推警察

直接比Hkceo吧啦

一經過就想對住班大媽講粗口 又柒又難聽

多方勢力..
成幅肥田係度......

打999

999唔係解決問題

而家係想搵返個揸旗既政府部門出嚟

打特首辦都係1823聽啦

根本已經唔係本來行人專用區既本意

嚴格嚟講係行人專用區
係運輸署同區議會一齊搞既
至於阻街/滋擾 (係人而唔係貨)
就係警察
噪音都可以算係警察但又算係EPD
成街垃圾就一定係食環
有冇諗過要求食環多d去洗地
整理吓市容咁

打漏左
貨物阻街
可以算係食環

如果真係想搞
其實要係油尖旺區議會著手
當年由7日減到2日都係要區議會要求
但係取消既話
又會有好多左膠話咩城市發展倒退
預計都會有唔少阻力